巴打們係買咩牌子既出街襪？

夏天又到 要跟返個潮流 露個白襪仔出來

LM

唔著

vetements gucci

BSX

cls

u記純色襪

咁樣好似小學雞

HUF

Stance

Superme bees

不嬲都唔著

happy socks

巴打屋企好大？覇成個櫃桶

迪卡儂
24蚊2對船襪
好好著

李寧

佐記

Nike no-show

一個櫃仔姐

癲喎